10.1屯門衝突 片段顯示男生被搜身前警員已手持證物 辯方質疑警方插贓

去年10.1當天全港多區爆發衝突，多人被捕。其中三名男女於屯門被捕，被控非法集結等罪。案件今在屯門法院開審，辯方指現場片段顯示，首被告被警方搜身前，已有軍裝警手持涉案行山杖。拘捕首被告的警員看片後同意說法，直言不清楚為何會有此事，亦承認制服首被告至搜身之間，相隔了20至30分鐘，其間不知同袍有否接觸過該行山杖，惟他不同意辯方所指，他或同袍在附近拾獲涉案行山杖，再放進首被告的背囊插贓。

幫手推下
（YouTube戰線）集一眾連登網軍之力 睇下今年之內可唔可以幫呢個黃營頻道突破十萬訂閱？

其實就算有行山杖又點，之前有手足解釋驚親共藍屍襲擊個官都話解得通

哈

生豬肉

推

老砌...